В game controller - все настраиваемые параметры. управление как было указано 
В master и develop лежит версия, где запрещено доворачивать платформу во время 
движения, при остановке - резко встает в допустимое положение, в ветке RotateWhileMoving
жтого ограничения нет.
